無口罩要屌就屌政府！

D商家賣幾千盒都比人屌少,又安排不當
屌你老母個政府幾億口罩去哂邊？！
比哂中國同班狗呀

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

市場價4600盒都俾人屌，班友知唔知政府一盒都無拎出嚟

市價升咗唔知幾多
嗰個係時光倒流價嚟